【集思廣益】有冇方法可以令前線手足冷靜?

如題，見到有部分手足開始過左火，有冇方法令到手足可以冷靜?

利申:核彈都唔割

推